天水圍西鐵站閘口有狗

各閘也有

幾個出口各5隻